點睇陳奕迅上《中國新歌聲》做導師？

香港人認識內地的音樂節目，不外乎都是《我是歌手》(改名為歌手)和《中國好聲音》。《中國好聲音》在2012年推出第一季之後好評如潮，更加棒紅不少參賽者。不過去年浙江衛視改名為《中國新歌聲》，將大家耳熟能詳的轉椅盲選模式轉為升降滑梯盲選模式。7月即將首播的第二季更加邀請到香港歌王陳奕迅做導師。

不少網民對於《中國新歌聲》導師的酬勞向來關注，據悉因為浙江衛視基於去年因為《中國好聲音》的版權到期，加上與製作公司發生紛爭，敗訴後才決定將節目改名做《中國新歌聲》，不過有傳北京衛視拿下《中國好聲音》的版權，於是導致浙江衛視不惜增加酬勞邀請巨聲做導師，有指周杰倫和那英在這一季已經穩袋八千萬人民幣，相信陳奕迅亦不遑多讓！

好過出歌賣唔到錢先啦

佢教人教到自己直接唱出黎示範
我諗好少評判會好似佢咁

BTW有間公司要養, 有錢就做嫁啦
又唔係收錢叫你唔好反共

睇得出佢仲好肉緊同好有熱誠

一季8000萬真定假啊

d二線上去拍套劇都成千萬
佢地巨星級唔出奇
大陸D贊助全部億億聲, 未計廣告費